poly 手足小心

QEH A&E call人返N，預今晚清場polyu用

建議入返去守

守理大同街頭陣地冇分別
太多出入口，太大平地

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

醫護已經call晒 standby 預左 poly會清場
手足出尼諗辦法幫拖!!!!